日本最辣摔角選手 「超凸出」身材讓網友凍未條！

大部分人對於摔角的印象，應該都是兩個男選手在擂台上進行較量，先將對方給壓制住的另一方就獲勝，但日本近來也積極發展女子摔角，其中一名女摔角手便在推特上引起討論，因為她的身材實在是太火辣了！

這名女摔角手叫做上福雪，本名上福佑季，是出生於日本神奈川縣的海歸子女，從小在美國生活，因此英語會話對她來說並不困難，在大學時曾參加過「東洋大學小姐選拔」，一路殺進準決賽，之後也有參加過「Miss Action 2017」和「Miss FLASH 2018」等選美比賽，是被認證過的高顏值。

憑藉著漂亮的臉蛋、傲人的身材以及173的大長腿，上福雪從事了模特兒的行業，在因緣際會之下又加入了職業摔角界，讓她成為身兼寫真模特的女子摔角手，擁有這樣雙重身分的反差形象，讓網友們都身陷她的魅力之中，直呼：「還沒開始看比賽就先噴鼻血了啦！」。

快點撻我落地

應該幾好屌

想在床上面比佢夾

尾二張圖跪係到嗰條友對脾

細個睇過新朝日覺得日本女子摔角係笑話

咪又係雞

美國mma大撚把啦

屌

日本妹點同？

巴打code

邊忽超凸出？

乜撚野凍未條

居然有圖
姐姐我想食波餅呀

呢d就有圖

諗起以前啲電影扑野比小朋友發現會話教緊玩摔角

未入黎仲諗住係男人大JJ超凸出

有幾辣呀

圖三好似條女俾人撻緊落地喔

乜嘢你凍未條？

台語
意思大約係硬哂呔/郁唔到

勁好玩呢隻超任驚

比佢踢蛋蛋

我想俾佢夾我落地再用對大脾夾住我

正確少少係頂唔順咁解

夾撚死

好想俾佢用納爾遜式鎖鎖住

真係佢？

我願意畀你十字固

留名

你唔想J就咪阻住後面d人

我都係第一時間諗起佢

快啲踩我撻我

有人貼MMA 男女摔交GIF出黎未

以為係gay post
好失望

男人黎

快點打9我

條女係ig post stories話多謝你地既支持
個story就係fhm tw既，但佢就話多謝你地中國既支持
點知俾人屌轉個頭出post say sorry

忍受唔到咁解

鎖死我啦

憑藉著漂亮的臉蛋、傲人的身材以及173的大長腿

寫真黎咋
唔係AV
咸濕仔search都唔search下

足球小將.jpg

pV有時係好睇過AV

果種若隱若現

清識貨

凍你老母未條

原來唔係得我唔明

more

淨係大長腿都高過我

G